% !TEX root = main.tex
\newgeometry{top=25mm,bottom=25mm,left=30mm,right=20mm}
\begin{titlepage}
	% http://tex.stackexchange.com/questions/70714/center-horizontally-and-vertically-a-block-of-text
	\vspace*{\fill}

	\centering % Center everything on the page

	% \hspace{0pt}\\[0.5cm]
	% \includegraphics[scale=0.8]{logomedium}\\ \vspace{5mm}
	\includegraphics[width=7.5cm]{logovector}\\ \vspace{5mm}
	{\LARGE \MakeUppercase{Universit\`{a} degli Studi di Siena} \par} \vspace{5mm}
	{\LARGE \MakeUppercase{Corso di Laurea Magistrale in Medicina e Chirurgia} \par} \vspace{5mm}

	\HRule\
	\\[0.5cm]
	\begin{spacing}{1}
		\LARGE \bfseries Trattamento dell'infezione tubercolare latente nella popolazione afferente
		all'AOU Senese. Determinanti di prescrizione e di mantenimento in cura
	\end{spacing}
	\HRule\
	\\[1cm]
	\vfill

	\begin{minipage}{0.4\textwidth}
		\begin{flushleft}
			\large
			\emph{Relatore}\\
			Chiar.mo Prof.\linebreak Andrea \textsc{De~Luca}
		\end{flushleft}
	\end{minipage}%
~%
	\begin{minipage}{0.4\textwidth}
		\begin{flushright}
			\large
			\emph{Tesi di Laurea di} \\
			Daniele \textsc{Riccucci}
		\end{flushright}
	\end{minipage}
	\\[1cm]

	\vfill
	{\large {Anno Accademico 2014/2015}} \\[5mm]
\end{titlepage}
\restoregeometry % chktex 1
